香港人唔覺醒遲早玩撚完

如果唔係俾人歧視
支那人不了

香港ホンコン

咩意思ching 唔識日文

做乜鳩

去日本讀書好威威？

寫返香港既日文

係寫中共比人歧視不了

自欺欺人

你死返大陸，滾回大陸

中國香港

都可以接受，好過得中國先

BNO

樓主你畫花張在留卡怕唔怕架

樓主駁唔到 日本人會話自己唔係日本人 係北海道人 東京人？

事實上日本人係日本會講自己邊到出身（ex秋田出身）佢就會同人講佢係秋田人

再者，東京人會叫都民 北海道人叫道民

大範圍d就話自己關西人九州人咁囉
類似新界人九龍人的概念

就算係中國人都會自稱自己帝都人(北京)，魔都人(上海)咁啦，不過佢地真係唔會自稱中國北京人咁on9

樓豬特區護照

精神勝利法

因為中國人贏哂
係國際間既評價

廢事共享支那榮譽

呢度好多五毛

如果樓主覺有D留言太mean

可以忽視

KEEP住做好自己,唔好做支那化既事就得

另外,可唔可以話下京東有咩好玩
仲有去日本有咩實用同平過香港既係必買翻香港做手信

樓主覺得自己好撚威？
點解唔係當初填表個時寫？

ホソコソ
寫好手字先出嚟見人啦，俾人笑嫁

God save the precious Queen
Long live the Noble Queen
God save the Queen

Send her victorious
Happy and Glorious
Long to reign over us
God save the Queen

Bno冇得拎獎學金，歐洲嗰邊冇得攞

冇野

你啱

唔係好多，根本係習近平d精蟲

Btw寫英國好過支那先

你理得我

中國南方人

填表係寫香港

咁人地出張中國俾你
你唔同人講出錯叫佢改正
寫係張證到做乜鳩好撚威？

日本人去過香港多識分，我條女都知香港人唔同，佢唔鐘意大陸人，d五毛連個日本人都不如

香港人覺醒就唔會戀英啦

好威風

每日150 個。。。

(入境朋友夢見唔止150)

樓主好波

ン同ソ寫好d先啦

你老母就玩完

自我感覺良好就好
但咁唔係叫覺醒
咁叫自己呃自己

五毛狗JR又走嚟吠

因為支那人呢個名係恥辱

吠撚夠未?

咁就叫覺醒左？

利申：支持港獨

唔係覺醒……
而係本身唔鐘意支那人呢個名

柒到

利申：BNO

冇，中共打壓2013澳門香港台灣，全部變哂支那
之後臺灣向日本投訴，變返台灣

樓豬好柒 又唔係拎bno

係覺醒就改自己passport個國籍啦

五手又搞亂香港，唔洗吵，五年後直接拎日本國藉

你都唔係英國人，你係香港人 ，你冇白皮膚

樓豬驚被拒入境

happy birthday to me

望下人地個政府先喇

你都唔係香港人，你係中國人，你有黃皮膚

今年四月生
加油寫好片假名
同埋日本人多數直接寫香港而唔係你個ホソコソ

咁你隻支那狗又過黎搞亂香港
你知唔知幾多廢老咀咒緊你鍵盤捐血

香你老母咩支那仔
依家你地中國俾人制裁就唔敢認自己係中國人

撳一撳入profile
原來樓豬係時事台稀客😂
去到日本俾人當你係中國人先嚟叫人"覺醒"
辛苦你喇 返感情台食日本妹算喇👋🏻

劃花左都要拎上嚟打飛機

ホンコン
ソ係so喎

睇下樓主手靚字先
利申覺得香港人一日揸住本支那國徽既護照
都無得好似台灣人咁理直氣壯

樓主97年後出世

改下字就叫覺醒？
改下心態就真係覺醒啦

北海道代表隊 參加 奥運

香港隊 參加奥運

係囉，明明我見日本人會直接寫香港

樓主自投羅網用特區怪得邊個
利申：同樓上一樣用BNO在日國籍係英國

唔想吵，讀完大學娶架妹女女，直接日本藉

冇野 我個fd大個我一樣咁，人地只係笑一笑

難你老母，你五毛咪難，我女朋友日本人

一dd la

因住變咗偽造文件

唔怪得咁小學雞feel

入嚟之前以為咩覺醒，原來做埋啲無謂嘢，醒下啦

你都on撚9 睇得明咪得

見到你呢挺活在幻想既傻鳩就真係覺香港後生會俾大陸人取代

點解啲五毛自認五毛得咁自豪

Katakana都未撚寫好 改完張卡咪又係比人當中國人
同埋唔係永住就收皮啦 唔講以為你去左火星

意識形態野好緊要
大家日日要執著寫香港定中國
日日執著邊隻字你聽落UN耳, 唔鐘意, 佢係蝗語

一日一日全職咁做
民主我相信係會好快到!

樓豬啱啱過上語言學校就咪上嚟柒啦
上嚟懶叻
ン寫到咁撚樣你真係寫返漢字好過
仲扮晒識日文

ン寫到咁樣佢真係寫返漢字好過

Hosokoso
樓主呢啲傻尻出國真係影衰哂香港人

97後出世有咩好拗，係可以話唔係中國人，呢個係意識形態分別，但就於地方歷史上，真係變左中國地方

樓主下一個po就係畫花左張卡點算

覺醒左又點
黃種人本身就係賤
打黎打去都係打返自己人

日本人漢字一般，兩個都會用

佢哋自豪

咁早結婚把l，一結就有la

佢個質地刷得走，意識形態問題，你覺得自己做中國人好威咪得，我有中國國藉感到慚愧

寫日文型d威d

岩岩學五十音急不及待想要玩玩了

仲夠膽同人講用香港同ホンコン既人一半一半

損害到自己利益先出黎寫幾隻字反抗同"覺醒"

仲遲早？玩完左好耐啦

香港人覺醒=娶架妹入日藉

真係

未入post前 以為講咩大道理
入到黎真係得啖笑

一早玩撚完

樓主識諗移民係好，但真係寫好片假名先出post 會好d

97後？

咁你又唔用BNO

大把香港人做既行為同大陸人一樣算狗數把

今晚睇下有咩樓 炒好過啦
覺醒？ 不了

我啱啱97後

你睇下日本人點打字先，話你on9又驚你嬲，唔係個個都漢字叻，我ex連早稻田都唔識寫

可以食下和牛，買日本雞蛋仔 ，溝下日本妹

鞋係好L平

樓豬真係好 7
拎住張在留卡以為巧威威

我一早係大阪，改左好L耐

少來就唔可以上？咁你少出街食飯係咪唔可以食啊？
On9五毛

寫得衰姐

佢地覺得自己寫中文好靚，d五毛愛既國咪又係寫殘體，五十步笑百步！

要借政府topic黎開post打飛機話比人知自己係日本既人到底人生有幾咁灰暗

又來又吵

樓豬既覺醒 = 嫁比架妹 入藉日本
完全體現走難民族既核心價值

#76
唔想吵，讀完大學娶架妹女女，直接日本藉

#120
少來就唔可以上？

粵文都打唔好就死撚返去2CH定5CH喇
學乜人上香港連登

利申呢招係學時事台ching平時屌澳門人上連登

至少我踏左入日本藉第一步先，冇野可以一步登天

廣東話一直冇話邊個先係標準字

死毒撚先去日本留學做野
肯定迷卡通油頭毒撚黎

在留同入籍差好遠喎
仲要你唔係 working visa

God save our gracious Queen

Long live our noble Queen

好撚on9

G持
利申 想移民

玩完咗好耐啦

曼德拉效應發作

證明你on9,你未見過型既人，我係小數型果個

我熟過你la,入藉d流程

唔好睇死你地班連燈仔咪淨係得把口，至少我做野會行動先，鬧我果d多數香港食唔到女既隱世憤青五毛

馬尼拉效應

五年地址唔住已經可以申請入藉，日本人配偶者更容易，做好功課先串人

係中國人就要認

你個人戇鳩鳩咁真係溝到 ?

我on9都有靚女女友，你就檢討下啦 ，女仔就係鍾意男仔傻下傻下好笑 ，成班毒L笑我毒L,慢慢係屋企打丁

你地記得對住習近平幅相打丁

中華民國

套你說話，你黎「毒撚壇」對你呢個「非毒撚」又有咩優越？得閒無事可以打多d工，屌多d日本村姑，或者讀多書，做咩要上黎連登咁無聊撩人呢？

睇樓主語氣都低低地

我希望你係貼左張貼紙上去而唔係真係用筆寫落去
你除非唔出境，唔續visa，入圍管理局一見到一定會關心你

你地自己嬲，我除來唔鬧人，你屌我把L

同喺自己本護照畫公仔一樣咁戇鳩

低低地都有女 ，上呢個低質討論區洗鬼咁認真

上面打錯左字，係入國管理局

同埋唔係用支筆係張咭上面寫你係就係

過電腦你都係中國人

電腦寫中國香港

連ン同ソ都分唔清點上5ｃｈ

張卡咪又係寫中國
自欺欺人嘅極致

我至少出去人地對我好d先，中國不了，慢慢共享呢個中國榮譽

你拎呢張在留卡搞銀行, PT,
睇下人地盤唔盤鳩你
唔知人地部電腦有冇寫中國香港呢

冇野 我個人仲係到（你覺得有冇野

發現身份證後面個區徽寫中華人民共和國香港特別行政區 建議樓主用塗改液塗左佢

樓豬覺得中國香港接受到 好過齋中國喎

咁國藉中國咪啱囉,仲改乜撚野 國家同地區都唔識分？樓主00後？

樓豬語氣好似即刻搏咀個隻feel

講就講咗
樓主要自我感覺良好都冇辦法

同埋唔知樓主會唔會考車牌
車牌，在留卡所有資料都一定寫你係中國
就算車牌依家改咗法例冇個中國兩個字寫喺卡上面，電腦過機你都係中國

我食緊拉面

我坐女女d車

救命

唔係遲早 係一早已經完了吧 如無意外

睇呢個post幾多五毛就知

我第日有個仔
我身在日本，心在港
一定教廣東話先，之後先叫條女教佢日文，再者先英文

一睇就知你係毒L

on9仔
香港唔歡迎你呀 走啦

你係香港政府？

我記得入境係要比證個官睇
到時就

面你老母呀中国人

其實係啲香港人ON9姐

正名呢樣野 係要由自己做起

共產黨係好著重話語權

唔知點解香港人輕視呢樣野

結果咪你唔講 唔去分享比多啲人知

咪比中共代表你講香港人=中國人囉

咁外人對我地既認知咪係由中共個邊了解囉

都話冇野

咁愛國就唔好去日本旅行

話自己香港人都唔得，就知香港幾多賣港賤

一睇就知你智力有問題
HEA考都得12分

你老母得12分教閪到英文咩
有冇LV1呀

點解唔貼label

笑撚死
以為畫兩野就唔係中國人

我英文Lv4

user name呢?

獎學金咁重要你咪繼續做中國人囉
又想拎獎學金但又畫花自己張卡

我都係在日
不過建議樓豬你真係有心留喺日本就改改性格
日本呢個地方你話佢內斂又好抑壓又好
好似你呢啲溝咗個日本女仔就認屎認屁嘅人遲早會出事
望就望你第日唔使出嚟做社畜，自己做生意又好咩都好
一來以你呢啲咁既性格好難適應前後輩文化
二來陪女時間少咗又發現條女畀帽你帶，到時發覺自己咩都冇就唔好

我係上網曬啫 ，我真係冇諗住入公司做，日本d職場文化好煩，女友唔係東京人

話你on9,又怕你嬲，我啱啱97後冇bno,就算有，我都唔覺得自己係英國人，我係香港人，你哋咁鍾意中國嗰啲咪講普通話囉唔好講廣東話 ，你話自己係中國人又要講廣東話

你自己咪一樣曬，五十步笑百步 ，連登仔

一路都係笑緊你行為幼稚
畫花張卡捉自己蟲
笑撚死

你咪笑，我又唔會少忽肉

令我諗起OU咩我迫不及待好想玩玩了

5CH 咪即係日文連登，少少1999都比人話“在日中國人/韓國人”，“日本語不自由”
連字都未寫好應該係初學者啦，連完整網路slang都唔識講，留言應該比人屌到上天花板

97後出世可能真係00後，應該同同學講野都係兩溝無自覺

粵文係有正字，google粵語詞典or字典大把result，play store有app，商務都有實體書

想做日本人就寫好假名，想做香港人就寫好粵文，無衝突，唔想做中國人唔係畫花張卡po上網就叫做左野，應該身體力行自己融入當地文化度，唔係你去到邊度都係蝗蟲

你同果班係條街度講蝗語既中小學雞講啦

屌佢老母

00後你老母，00仲考緊dse,我呢d叫身份認同，同我既字冇關，香港人講廣東話好多人都有懶音啦咁佢地係咪唔係香港人？仲有我唔上5ch,佢個版面唔好用

而事實上秋田人又好道人又好 大前提下佢地唔會話自己唔係日本人

知你係中國人

我想表達既概念唔係會唔會加個中國喺北京人前面 而係北京人都唔會否認自己係中國人 叫法就算係帝都人 你去北京問十個人冇十個都有九個話自己係中國人

彼此彼此 事實既野唔洗拗 就算你有BNO或者日本護照都好 你都曾經係中國人

你都on9嘅港式奶茶，
會唔會叫中國港式奶茶？

樓主理解能力有問題？ 話咗叫法唔影響事實 你加唔加個中國又點 例如俾你叫香港特別行政區 唔叫中國香港特別行政區都可以打飛機話香港獨立？ 幾多歲呀樓主

事實就係日本人叫我香港人，唔係中國人

我從來冇講過香港獨立，所以話你都痴撚線

巴打係留學定wh?

事實係改變唔到，所以咪要話比人知唔一樣，而佢地去過香港都知唔一樣，所以話你都95搭8，而日本人對香港人真係冇咁反感，你自己井底之蛙就算，你知唔知中國啲大媽係日本就搶人哋啲福袋幾多？我完全唔覺得我有中國國籍係值得自豪

你要做嘅係自己親口解釋
以自己為榜樣做比人睇咩叫香港人
而唔係走去塗鴉人哋發比你嘅正式文件
仲要用日本人自己都唔會用嘅香港片假名

樓主似亞氏保加症多啲

係我女朋友去，想屈手信

由呢個人打乜撚 ching起就知唔撚係正常人

嗌來浪費氣力

五毛acc多到數唔哂，有時佢地仲成功分化到唔同既港人嗌交

真心話 香港同大陸其他地方好唔同 語言文化完全有差異

我見到都懶得理

得你呢d正常人有咩用，上面啲癈走只係識得人身攻擊 （就知香港討論區質素幾差）

佢有佢地做中國人 我打死都係香港人

入我吹水post,我慢慢同你傾

連登比5毛入侵？

原來樓主嘅覺醒係自己塗鳩張證改國藉
笑撚到呢 冇入黎之前仲以z為樓主好幾撚型

日本呢個國家都就快收皮

中國共產黨同支國收皮日本都未收皮啦

垃撚圾五毛
香港咪就係多得呢啲人囉

有事係英國佬見你唔係支那人

BNO 出左中港澳台都係搵英國領事

小學雞

屌你老母

事實係
香港同中国待遇真係好唔同even 英文都係chinese

199771果日就玩完左啦

你就真係收皮

你都幾撚好野 屌你就話人係五毛
事實上就係你自己柒 幼稚
當然我填入境卡時次撚次都寫HONG KONG
但係有時有D野比人認定左就唔會好似你咁on9咁樣去改
例如人地問你邊到人咪答香港人囉
問你明明寫係中國籍點解唔話自己中國人
之後咪再譂述香港人同中國人既差異囉
而唔係係自己張身份證上面改
簡直係幼稚 影衰香港人
認真日本人大部分都識得香港
想做好香港人咪唔好好似大陸人咁無規無舉咪得
人地唔小心去混淆咪即刻搏囉
香港人講広東話 中国人講北京話。。。etc
長大啦樓豬 大個仔啦
算啦你呢D感情台mk仔真係本性難移

你去旅行緊係講得輕鬆

嘩 屌
你咪撚同d日本人講你係香港人唔係中國人
盞有反效果,影衰香港人
咪搞到d日本人以為香港人個個都好似你咁柒,以為香港人同大陸人冇分別

btw你不停強調自己溝到架妹，同我以前小學d同學周圍話自己老豆係有錢人屋企住豪宅一樣，心智年齡唔知有冇10歲

但係日本全部識到支那 ，我經常去郵局果d態度好幾多、現實上就係中國人做既野世界各地都被人歧視

真心希望你係假膠或者五毛
我住係日本咁多年
就算只係我身邊既圈子都好
我都一直不斷同日本人解釋香港人同中國人分別
希望盡量延續日本人當年對香港係英國殖民地既好印象,唔會將我地同蝗蟲相提並論

如果樓主真人係好似你而家係連登咁on9
只會破壞日本人對香港人既印象
令佢地覺得香港=中國

你解釋唔到:哂氣
香港=jacky chan

sorry 同你一樣留學生

睇得出呢到唔少在日巴打都好唔妥樓主

收皮啦 Chinese Pig

唔講咁多 即刻駁嘴

幫傻鳩樓主答: 你5毛

我係mk仔，你咪毒撚

欣賞樓豬
幫推

起晒雞皮 キモい

人地叫你男人，所以你唔係人類

冇人叫你要自豪 只不過叫你醒下 做得香港人既前提下就係中國人 因為你都識講你係中國國籍唔係香港國籍 話人搶福袋之前唔該反省自己 香港大把人去日本又咪掃人地藥品 有口話人冇口話自己 事實上大把香港人低質到一個點

宜家咪要改變個事實佢
第一步就要由用字講起

有咩問題？

小學畢業未呀？未成功就講咪俾人笑得把口同ff囉小朋友

你連ff都唔去做
就更加無可能成功

有d人剩係識綱絡得把口，出到來見到我咪又暗春咁

巴打一定好大隻好好揪

傻啦
人地係唔會分你係香港澳門
總之一用特衰去簽留學/working 都係寫你係中国
理得你寫清楚係香港
亦都可以話俾大家知你身份就係會被歧視第一感覺俾果度d日本人
理9得你個人品幾咁好都好

真心你講咩我都唔會嬲 ，我又唔會少忽肉

但走去畫花自己張在留卡一定令人更反感

完全認同
程日屌9大陸撚水貨狗搶香港嘅日用品
自己去到日本咪又係複製班蝗蟲在香港做緊嘅野
之後又係度搵藉口去合理化自己嘅行為
香港人係好嘅係good嘅、人地實會分到我地同大陸撚
最慘根本其實係一春樣、但自己又唔撚知先好笑

你又知，你係我？你識靈魂上身？我咁寫人地比返英文/繁體中文我，唔係比簡體我，入境官都係笑下就算，其他人根本唔會理你整唔整花，我咁做係方便我自己

我冇見過香港人拉住個行李買藥，唔好作例子先得

佢on9
當初唔做好d資料搜集就簽在留留學
網上大撚把網有介紹留學簽証又唔睇
到簽完寫左佢係中國又發老屁畫花佢
咁岩有日本差佬逗佢龜、唔知佢點同人解釋張證搞乜9（日文ホンコン都寫錯）

一早知

你自己唔爬文，為鬧而鬧，2013改左制，日本警察唔會冇lala查牌，就算係警察頂多話兩句，有fd試過未成年食煙，，熄左解決左就走，人地好得閒咩

知你又畫又放上黎係度講
你都on9
咁撚叻你又唔用bno?
Bno一定寫你唔係中国啦
你拎得特衰簽就預左係咁寫你
你而家擅自畫花佢、係犯法、醒未？

咁又點，黑社會夠犯法，你唔拉哂佢地？

方便自己
你話係咪係囉

幫樓豬推

日本黑社會犯法

大把香港人沖衝燈，相信你都有衝過，係犯法你又衝？

我有話日本咩，香港黑社會犯法

大把香港人吸毒，相信你都有吸過，係犯法你又吸？

滑坡

教精你仲係度駁
真係救命
提醒你多一次、你而家係作客去緊人地國家讀緊書
你係有心讀就唔好搞咁多野畫花人地張證
你有冇尊重過佢俾你嘅呢張在留card?
你咁做、人地唔會覺得你好人好叻好有民族意識
對得住自己、係呀、係對得住、但對唔住日本lor
人地係覺得你on9,想俾位人入你
以為咁做就好威威咁
要怪就怪你用特衰簽、講完
如果個個都好似你咁出完張在留card俾你就人手改野上去
咁出黎做乜撚野姐

香港你作主，咪一樣比支那蠶食

同佢講都曬9氣
佢要去死咪由得佢去死
講講下又講黑社會、唔知會令其他人以為在留card同黑社會有關聯

特區護照

推
想更多人欣賞樓豬

我作咩主呢？
首先我唔會好似你咁on9唔知自己而家咩身世先lor
反就當然會反人地覺得我係中國大陸撚
但唔係好似你咁on9去劃花人地國家政府俾你嘅野
你咁做係唔尊重日本呀、仲學人去人地到留學

所以話樓主智商應該同小學生冇分別 你去日本唔帶行李？香港人掃完貨咪裝翻入行李拖翻香港囉 洗鬼拖住行李入去咩 話我作例子洗鬼作咩 十個香港人冇九個都有八個買藥品日用品啦

一陣佢又會屈鳩你衝馬路

你知唔知點解世界各地咁憎大陸，啲大陸人係直接喺條街嗰度整合，你都識講香港人返酒店先擺啦，大陸人真係好撚鍾意拖住個喼左撚住曬條街

點止咁少

香港人買完返酒店先罷，都冇阻到人，你就喺日本見攞住個喼嗰啲10個有10個一定係肯定係大陸人

咪搬龍門啦垃圾 本身講緊掃貨你就搬到去講邊度整合行李 咁傾到出年都唔掂啦 你咁講係咪話唔影響條街就冇問題先？ 咁大陸人嚟香港炒高樓價冇阻住條街掛？咁係咪冇問題

搬龍門啦果個係你
我嘅阻到人嘅意思係影響到人
大陸人炒樓咪阻住香港人買屋住

所以話你白癡仔 竟然將個重點放喺阻唔阻街度

根本掃貨成件事就唔會影響到人 ，日本人入一百円店一樣買都買好多生活用品

好你話影響到人 我咪一早話香港人去到十個九個都掃藥品囉 咁唔影響？你做乜搬龍門去講整合貨品呀 一開始係你話大陸人掃日用品影響到人

你就真係白癡仔，正正常常買嘢人哋點會憎你，就係因為你左撚住條街，你依家根本就係為反駁而反駁，成個小朋友咁

係啊十個有九個，我住喺嗰度我清楚啲定你清楚啲？ 傻鳩

wow 龍門任搬 咁你一開始話大陸人搶福袋就乜呀 宜家突然又唔影響啦？

你確定你唔係住緊日本某精神病院？